情侶之間既見面次數

是咁的，我想問下大家認為情侶一個星期應該要見幾多次

最少一次

得閒就多啲見
唔得閒就少啲見
無話規定一個星期要見幾多次

我女朋友今日問我點解要規定一星期最少要見一次...
不過已經變左前度啦

其實係唔係會有人鍾意唔見架呢

啱啱一齊左冇耐 都係一星期見一次 咁其實係咪唔好? 但我男朋友好忙

見面係保持感覺最好既方式
一但太耐無見
無交流 無接觸
對對方既感覺會好易變好易淡

A2 岩岩分左手想吐下苦水姐

你同我都幾似喎，最後我接受唔到分左手 希望你唔會啦

一至兩次

每對情侶既既相處方式都唔同，舒服就得啦。
就好似我同女朋友咁，大家都好忙，有時一個禮拜都見唔到一次，但係點都好我地會日日臨瞓傾一陣電話同對方講聲good night

一開始 天天見 總是膩在一起
尾聲時 她變得很難約

感覺就是一個人很愛你的話
會想盡辦法增加相處時間吧

已成ex 她也有了新歡很久

5年都係日日見

一個月見十幾次走唔甩

1個星期要見佢3日
最大問題係出完街要去佢屋企住
我返緊學 佢返緊工
平時返學已經放得晏
最大問題係我有時想做下自己想做既野
係佢屋企好似無曬空間 私隱咁
同佢一齊之後機乎無乜點同朋友出過去
其實我好想放假同朋友聚下
想開口同佢講 可能平時放學見下
唔洗每個星期去佢屋企訓
就話成日係到住2，3日驚佢屋企人唔鍾意
佢又覺得無問題

我個個一星期最少要四次